Bill Burr近期最高水準力串肥閪

好撚同意麥當勞個段

你班肥閪檢討吓啦

直接send 比欣宜睇啦

好撚精警啊啲對白